國民黨支持Biden 2020

共匪confirmed

晨早估到會啦成班張伯倫

佢哋唔止appeasement 直頭係同路人

香港立法會入面班泛民打算幾時公開支持拜登

抬高咗，成班賣國賊

當年國共內戰，國民黨揀錯美帝總統候選人，搞到共產黨變成中國大陸合法政權

我識friend係撐香港+撐民主黨嘅真心左膠留啲情面當佢哋係appeasement真心膠啦
重點係廢老登有appeasement嘅黑歷史（奧八年）
我一直用張伯倫去嘗試convince我個friend唔好咁信任廢老登及/或驢黨🤦🏻‍♂️
任何香港人台灣人支持廢老登嘅話 本質上同捷克人波蘭人支持張伯倫無異

係嘅
好似佢前排瘋狂搞分化就係

外國政治人物 其實好少咁樣公開支持 最多以個人身份

Btw事後 佢都畀江啟臣屌

Btw 呀祖小心變杜威呀

肥佬黎都支持trump

Agger

主要係笑下kmt又做柒事

所以trump

其實我真係唔明佢哋諗乜⋯

睇怕冇番三五七年都唔得

茫茫蒼天，所以係要順應潮流唔係揀邊個

肥黎不嬲都係共和黨你依家先知？
佢頭馬mark simons

之前個調查講左全亞洲最想侵連任嘅係台灣人 , 國民黨又玩命 ?

辛苦晒ching

我都想知

上述條友話阿侵伯打支匪只係純粹為咗錢銀利益 並非真心為香港價值出手援助 佢個人執政風格獨裁好類近習近平云云...🤯
最主要係唔妥阿侵伯個人風格好似獨裁者

平心而論我某程度覺得佢部分正確 如果有得揀選我會寧願龐培奧、盧比奧、ted cruz、john bolton甚至Matthew pottinger呢堆共和黨人做總統，阿侵伯係我心目中嘅共和黨人排名其實唔係好高，但驢黨黨徒我打死都唔會投依家咩共和黨人、甚至kanye west做總統都好過驢黨

1945年開始賣隊友賣到21世紀

口惠而實不至，民主黨只係拎香港人過橋攞道德高地，實際上做嘅嘢流於表面，佢哋推舉嘅拜登只會行返奧巴馬路線。

當呢啲人佔據大多數嘅時候，要鬧就一定係成個團體咁鬧。正如我知道中國大陸都有唔少民主同路人（例如部分黃channel下面嘅簡體留言、幫12港人而俾恐嚇嘅大陸律師），但下下鬧人都要逐個點名就好煩同無謂。

誅心論咁去睇政治人物 一定個個都係仆街 btw 民主黨 賣__ __

啱曬 拜登有張伯倫式appeasement嘅黑歷史

克里米亞

唔係我講緊奧八年對支政策

祝福國民黨繼杜威之後再次押錯注

佢係真心左 不過Biden明顯係得把口左

歷史總係驚人嘅相似

Why not both

共匪外國都滲透到 台灣有咩可能滲透唔到

同埋其實我想澄清下話國民黨押錯注其實係本末倒置倒果為因
因為杜魯門其實係選舉前已經係斷曬美援（因為秉承大白左小羅斯福嘅路線） 所以應該話國民黨當時唯一希望係杜威上台
驢黨賣隊友嘅輝煌歷史其實係二戰期間已經開始 一切始於小羅斯福

民主黨

more like太唔認識好似我以前去英國讀書都好多人一見到我就同我講Jacky chan 同 kungfu
（心諗屌你我學西洋拳的🙃）
或者其實咁講 距離遙遠嘅地方 好多時候都有呢個通病 我哋香港人睇外國都有唔少人係一知半解

Exactly

驢黨黨如其徽 正蠢驢嚟🤦🏻‍♂️

都係大象可靠

口惠而實不至
扮完關心利用完898

象係大而有威望嘅動物 一見面就已經feel到嗰種威望嗰種
君子不重則不威